還願:好多中國人話炎上其實係因為邪教比喻個中國人先至嬲

實情係過度解讀加亂咁吹風
先唔好將中國人全部面譜化
Twitter 所見炎上最大爆點係不憤被人話做邪教
只有將情況限於台灣內部先唔會過度解讀
陸心會擺到明係講愛國同心會等等班紅統同親共台灣人
膜拜中國人 相信只要拜中國人就解決到所有問題

只係一D中國人過度解讀引戰，另一堆跟風鬧隻game先至炎上範圍越來越大，睇到嘅玩家信左對號入座先去到咁嘅狀況

我知好多連登仔有玩開大陸論壇
可以嘅話番比D中國玩家知

你玩完隻game,覺得故事好兒戲嗎？

現實中，「還願」就是每日在上演

中國人，中華民族本身就同宗教信仰一樣

the chinas are very fragile

實情係想打機又唔想俾錢

做得好果陣就國產, 出左事就台灣

3dm啲老翻狗好意思話睇錯赤蜡

小熊維尼 你媽八七

就是這樣

依家炎上其實同黑鬼畀人罵nword差唔多

nword 罵的是一個族群

小熊維尼 罵的是一個「偉大領袖」+ 社會信用系統令中國人沒有不表態的自由

支那人都無腦，講咁多做乜？

有雀斑都可以係辱華，仲有啲乜可以唔刺激到佢地既玻璃心？